英婦環保飲管插眼穿腦亡

英婦環保飲管插眼穿腦亡

死者加德納（右）與發現她受重創的同性伴侶曼迪。

近期標榜環保的不銹鋼飲管大行其道，未料在英國卻釀成奪命意外，一名婦人跌倒時遭有蓋杯上飲管插穿左眼球和腦部而死，死因庭警告不銹鋼飲管不宜與有蓋杯同用。

不宜與有蓋杯同用

死者是60歲的前騎師加德納（Elena Struthers-Gardner）因傷退休行動不便，去年11月22日晚上在南部多塞特群羅德斯通家中，拿着有蓋玻璃杯子走出廚房時突然昏倒地上，杯子是玻璃瓶造型，附有10吋長不銹鋼飲管。與她結婚4年的同性伴侶曼迪在聲明中說，聽到加德納發出怪聲，遂往察看，發現她趴在走廊上，杯子連飲管完好在地上，到她上前為加德納翻身，才看到飲管另一端插着加德納左眼球和眼簾，即召救護車救助，加德納延至第二天死亡。

案件的死因聆訊周一結束，驗屍官帕勒姆說尿液測試顯示加德納出事時沒受酒精影響，死因是飲管直達腦後頭骨致腦創傷。死因裁判官指若不是與有蓋杯同用，死者跌倒時飲管或會移位避過意外，囑大眾使用不銹鋼飲管時要萬二分小心，勿與有蓋杯同用。加德納親人形容不銹鋼飲管如「致命武器」，對行動不便或滑倒者尤其危險。

美國《今日美國報》

上一則
上一則
文在寅斥日損南韓經濟

下一則
下一則
巴布亞新畿內亞槍戰24死

環保撚 殺人+ 1

環保撚召喚

插穿埋海龜個屎眼

人命值錢定海龜值錢？

海龜

筷子更加危險？

源頭減廢

環保燃logic : 值唔值錢我唔理，我地只關注海龜

海龜無死咪得